聽到班廢老講政治真係笑大人個口

啱啱係樓下間連鎖高級法式名稱餐廳cafe de coral 嘆緊個早餐時
隔離就坐正四個廢老係度傾琴日七一遊行
廢老A=
廢老B=
廢老C=
廢老D=

A:嘩琴日遊行幾多人
BCD: 係呀係呀
C: 都唔知佢地有咩好反對
ABD: 係呀係呀
B: 香港得幾百萬人都管理得井井有條, 又有高鐵呀, 睇下人地印度50億人都冇話成日遊行示威既

我開始諗究竟有乜撚野關係 同埋點解印度有 50億人

C: 係呀係呀 印度好似人口最多架 我地中國人口就排第二既

A: 係呀係呀 政府幾好呀 你地拎左三糧未呀

B: 係呀係呀 香港政府好好架啦

之後已經唔想再聽落去
班廢老個腦係裝屎
我係度諗, 如果所有長者冇投票權
呢個香港仲會唔會係咁

基本上而家有民主香港就會死係呢班廢物手上 想真正成功要等呢班人死撚曬

比著你個個月有生果金醫療卷兩蚊搭車民建聯.個個月搞既大陸旅遊團你都唔會反政府啦

如果我而家都有就係

教育質素低係咁

佢地細個就冇乜概念 冇咁既層次思維

到老左一樣唔會去反思人地反對政府既理據 同埋政府做左啲乜

依靠權力一方 令到佢地覺得舒服 然後等死

係 諗深一層呢班廢老係既得利益者
你做任何事影響到佢福利網實要屌鳩你
同你大個左有樓有股票就唔想人搞亂香港一樣